527 不如來個黎明行動 唔洗十八區 4 5區都好好 盡自己能力

相信去到5月27日

好難會定到共識 出定唔出 出去邊

而且抗爭人數未回歸 長期作戰 急唔來

未達到共識既情況下 人數不足不均

嘗試去圍重狗佈防既政總立會 係非常危險

少一個手足真係少好多

既然要打國際線 要重燃抗爭既自由之火

正面對抗 整體而言 如果保到命 當然好

但保唔到命 被捕被打 壞處更多

人數未夠 動員不足情況下

不如嘗試下 各位手足係番自己區 熟悉之地

來次黎明行動 不管成事與否

起碼都唔洗過份損兵折將

又起到撚狗作用 make到noise

而且 527只係打細boss 惡歌法

後面仲有好多路要行

527 出就一定要出 但要保命為先

唔失去太多情況下 作最低限度抗爭

推

推阿屌

關於沈教授20點之我見

頂唔住 手足幫手推下 聽日繼續

Lm聽日推

分兵必敗
應集中力量,單兵素質差唯有以量取勝,物質都可以集中供應

撚狗作用
你肯定唔係我哋畀人撚？

。。。。。。。
黎明行動係為咗罷工呀屌

同意！！！！